大學生考ACO同認自己係廢柴有咩分別?

同班HD仔中六仔搶工番
遲下會唔會連洗碗都搶

大學生考ACO唔單止係廢柴，仲係廢閪，會比將來十八代子孫恥笑

要番工已經係廢柴啦屌

冇分別

驚人同你爭？